無架la 全人類都唔會過到依關

人類最後都係太自私
高危時期仲四圍去旅行
返港就係咁周圍去
仆街政府又死都唔撚封關
隻病毒到今時今日都摸唔清佢個底
點防都無撚用la
等死算la

唉 估唔到見證到世界末日

無諗過咁死 所以死前都要呻吓

不過大家唔好以為死就唔駛返工！
愈死得人多
人手不足愈要返！

最好放核彈直接炸落香港

做人點解要咁灰?

仲有99.9%人無事
點世界末日

無事定未有事?

未有事=/=無事

係就好

是但啦
就算全香港中
死亡率都係幾%姐
無事

中國8%，意大利Lombardi 10%
10個死一個都叫幾%姐
仲要香港人口密度世界最高，醫院長期不足 急症輪候長期幾個鐘。

中左即死都仲好d

最驚搞到唔生唔死, 2頭唔到岸

通常都係咁